時事台加個「即時」分類 title會show開post時間

時事台個分類幾好用 建議可以加埋「即時」分類

有啲post好有即時性 e.g. 天水圍要人/ 天水圍清場快走等 喺title加返個開post時間就容易睇好多

即時睇到=即時知道最新update
事後睇到=唔洗緊張 知道已完